羅致光黃昏五點四十五分公布5000元「確診津貼」詳情！

派彩喇 Yeah!!

口水股今日啲價應該幾波動吓

會唔會係撤回

好想要

不如兩年內冇確診可以拎5000

一陣公佈拎緊綜援或者未滿七年先有

無審查, 確診就有
趕住派比大灣區開關湧落黎既蝗蟲

又係呢條離地撚

政府計劃向本地確診者發放5000元津貼引發爭議，勞工及福利局副局長何啟明指近日當局收到不少意見，政府會進一步討論並盡快公布細節。

魯迅在《無聲的中國》一書中寫到：

中國人的性情是總喜歡調和折中的，譬如你說，這屋子太暗，須在這裏開一個窗，大家一定不允許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就來調和，願意開窗了。

又到紅鵪鶉育成賣港戲子表演嘅時候鳥！！！

雙程證一樣有
借d 易散下錢比大灣區分流廣東省疫症

又比支那人入呢頭又派獎金 大家知咩事啦

一陣香港人無，新移民有
IQ200既局長